深圳羅湖站果頭，邊間飲茶好食

要去鄰國整少少野，一路都想試下果邊飲茶同香港有咩分別
所以想問下深圳羅湖站果頭，邊間飲茶好食

食完返來變弱智

飲茶應該係廣州果邊先好過香港

去中国食野係揀好食架咩 你識唔識野架

好少經羅湖站
以前多數去開佳寧娜個頭飲

大同執撚左

你以爲啦

巴打介紹返 遲啲去

廣州試過兩間一間就好一般不過都差過香港一間直情難食到仆街 可能我唔識搵
中山珠海就好食 珠海金苑

我返廣州會去「點都得」，但價錢同香港參唔多

丹桂軒

小桃源囉最基本

大陸大間個d酒樓
點心有水準

不如果唔隱定
有d頭2次去唔錯
再去差左
唔知係咪轉左㕑

點都德華強果邊都有一間
都係新派點心酒樓, 用料算足, 價錢唔算平

老派果D就上廣州酒家果D